等睇全港大炒車

啲風就吹班黑book咗4-10呢啲時間我就10點之後先再睇下有無咩突發新聞

呢段時間都係煲返琴晚港島啲片先

屌！大佬呀，揚撚到全香港都知今晚開片，仲會唔會真係繼續今晚開唔好當班黑真係蠢到咁